分化撚四大招，自己睇路，唔好上當！

一、 慫恿通武派做膠嘢，令到和理非避開甚至割蓆
二、實和理非泛民，見位就插，用聳人聽聞題目，例如出賣義士等，引起勇武同和理非爭拗
三、翻舊案，大講以前泛民點樣衰，人哋鬧佢，就話我提醒大家啫
四、轉移視線。例如，大家討論緊7.21，就推林卓廷、張超雄出嚟，企圖轉風向
總之，不分化、不割蓆、不譴責、不篤灰，見到呢啲，見鑊屌鑊。